［Ocamp] 跪求八月公營場

跪求八月二十至到三十既西貢戶外康樂中心場
三日兩夜既營期
有意pm 唔該哂

pmed

樓豬咩Ocamp先？

Tg: diulashing